區議會新議員上任，有咩可以做？

1. 禁止警察未經區議會同意下徵用區內設施，如康文署設施
2. 收回警察宿舍，改建成公屋

大家幫手諗下

依家先諗 選完嗰日勁多人討論啦，自己做吓連登功課先好問

拆中聯辦對出個花糟
拎返d垃圾桶出來

制度化連儂牆。個名可以唔駛叫做連儂牆。但功用可以做到遍地連儂

維園整多兩個出口

破西環孫中山公園風水邪陣

每區以區議會名義調查當區警暴，然後出報告。
直頭外判比國際專家都得。

18區成立影子政府，除左平日係香港反駁/對撼狗官，
更可以拎住一人一票選出黎既民意授權，周圍去外國遊說。
合法性黎講，得777票既港共政府車尾燈都見唔到。

連儂牆

查上屆d數簿

教d師奶阿婆上網，等佢地唔好睇TVB

足球賽搞社區放映

開發小數族裔票源，得閒派下英文傳單
開補習班教d小朋友中文

開班教手足政治哲學既可以搵我
初班至中班課程都諗好左

諗唔可以再諗？手足有冇推返舊post上黎？

anyway多謝手足推post

做咗先唔好諗
最憎啲人諗完唔做，
我嗰區個素人真係
大家比勁多意見佢又諗得慢做得慢真係想鏈死佢

如果要裝修議辦，請你地搵手足既裝修公司做！
依間野係手足開同專請手足

開個TG谷歸納下，寫份「民情報告」逐個區議員比佢地

社區黃色經濟圈
周日市集
連儂牆

連儂牆

香港地投票

推

推比議員睇

香港隊有比賽嘅時候搞直播

咁啱嘅

借個位，唔該晒

區議員幫被停職的教師有更重要野做！